連登無人有玩pubg?

連登竟然無pubg post?

如果有巴絲想一齊玩四排既就留低steam 一齊食雞

輕輕一推

推

好辛苦 我朋友住山區成日都發生d 問題

住山區咁誇張

推到有連登仔玩

玩咗咁耐今日第一次食雞好感動

見過集合po

你老母隔段時間就有人問咪有集中po 囉

真係搵唔到
暫時一日最少食一雞

琴晚試下freestyle 又真係有鬼佬同我癲

你地steam id?

有集中po? 遊戲台搵黎搵去都見唔到 有冇link?